點睇政府話下次會突擊封區 但又話唔會阻人星期一返工？

咁係人都知係封星期六日
個個咪星期五拖喼走晒

下星期唔知封邊區，都係執定個喼先

見到有post講深水埗好多藍色帳幕又封曬膠條啦
巴打準備執喼

好醒
全世界都返一至五唔洗輪班既

大家唔敢亂去
驚一陣突然封區就返唔到屋企
曲線全港禁足